TG真係吹水group

呢次冇擺烏龍

推

再推

又推

幫手推下po都唔得

咁多連會唔會入黑洞

20連

推下呢個

開到先冇人理